點解呢家揾女朋友咁難

想揾個正常少少既，又個個咁高竇

因為你無$

學生唔會剩係睇錢掛

唔睇銀咪睇樣

因為你冇錢冇樣又矮

How do you know lol